借今鑒古，我地需否重新審視甚至平反中國歷史書上既漢奸

千百年黎既中華民族統治階層根性根本完全無變過
而家中國都叫名義上民主
作為一個共和國政權都可以搞到胡煙瘴氣
可以推論皇朝時期肯定有過之而無不及（階級差別可以直接屈你機，藉口都唔使搵）
而家無論香港內地大把人想美軍來了我帶路
喺歷史書既定義上面呢班人其實全部都係漢奸，更何況歷史係由勝利者寫成，後代可能會將呢班人睇成十惡不赦
歷史書上面個堆吳三桂、陳公博、汪精衛之流，我地有無必要重新審視

咁樣

比細路仔睇呢啲書學習 真係死得

日本進攻中國都係中國民族英雄

全世界都係中國的

兄弟之戰
講到好似猜程尋
輸打贏要都叫史觀

如果將皇朝時代嘅階級觀念當係越高位就越無限制，其實已經無討論價值

汪精衛真係要平反！佢只係主和派姐。

德奥就叫兄弟之戰啦
宋金當時黎講根本係兩個民族黎
現代同化左啫